YouTube好似無一個頻道係專門唱衰/揭露香港基層問題

例如舊樓，人口老化，福利，綜援，舊區。
外國人應該對呢方面幾有興趣，但香港好似未有youtuber做呢方面既題材。
影下d舊唐樓，影下d劏房，應該有得諗?

想加入